Minecraft 一週年 24小時休閒原味純生存伺服器 正版/開心版 有白名單

正版 / 開心版 版本: 1.12.2 有白名單 (keep update最新版本)
IP: kinglam.mcph.eu

規則:
輕鬆開心玩. 盡量唔好亂搞人, 唔比玩Lag機野, 多謝合作

玩法:
Relaxing Survival , 返璞歸真 原味生存

現時 Server Setting :
PvP disable
本牌鎖箱 (輸入 /lockette 3 名 ,就可以係你lock左既箱度加你朋友名)
紅石保護 (現時保護級別係 釣魚機可正常使用)
無其他指令用
主世界玩家死亡不掉落身上物品
地獄, 終界玩家死亡會掉落身上物品

主要招募對象:
對Minecraft既輕鬆休閒簡單玩法有愛既玩家

加入方法:
係Post度留Game名

加左白名單之後入Game打/register 設定密碼 確認密碼
下次再玩個時打/login 密碼

IP: kinglam.mcph.eu

offline map:
中間紅點係SPAWN

2017~2018舊POST LIST:
舊POST 1月~2月:
舊POST 2月~3月:
舊POST 3月~4月:
舊POST 4月~6月:
舊POST 7月~8月:
舊POST 9月~10月:
舊POST 10月~1月:
2018舊POST 2月:

玩家舊照&回憶PART 2 (一樣係舊地圖, 相太多不作說明..):

想睇PART 1可以去依度 #2 :

玩家近照:

新SPAWN已工程完成,
唔POST相了, 入GAME就見到

有幾多活躍人口？

最近3-5人, 細SERVER細有細玩

lm

加左

ADDED

白名reset左？入唔返

OK左

NeverTrustDoge

以前玩過 直到有一日入唔番

push

我同我朋友之前玩過的，希望再入番

imBowieWiens
Boeun

ADDED WELCOME BACK

Antoine88 感謝樓主啊

added

Havokbryan
之前玩過想玩返

而加張地圖同setting同以前唔同左,
如果想要返之前舊屋企同物品, 同我講聲

駁過去個時我試下

THX

之前有玩既舊正常玩家可以直接搵我加加
新玩家就要係POST度留返GAME ID加白名

我條連登村

村長

ttstu_tsz25000

入唔到ser
原來要跟大細階

今日同fd入都係入5到
可5可以加多次 thx

ok, 應該無問題

ok now

ADDED
有呀, #1個度有貼左相, 或者打IP入個時會見到

HotFish
KBHin
Superman
Hei

唔該你

[member]mike[\member]

[member]sorry係milk［/member]

ADD哂, 大細階無錯既話可以入得

當然可以 ADDED

得左

好熟口面

原來唔係大，係細， sorry ar

OK

村長回歸

最近更新左鐵路路線圖
黑色NEW SPAWN線工程完成

Chanel

而家個重生點叫咩站？

NEW SPAWN / 新重生點站

hinsxd

Lm

SERVER 更新 21/2/2018
- PvP SETTING新增功能, 可以打/pvp黎開關, 一旦雙方開左PvP, 成功攻擊人或被攻擊就要等60秒先關到PvP
- 新重生點鐵路站左線將重建並改道住其他地方接駁
- 新重生點 NEW SPAWN 新增"新手福利區" 幫助新手渡過難關 座標 X:1530 Y:67 Z:-500
(已經玩緊既玩家有多餘既物資, 歡迎黎捐贈, 多多益善小小無拘, 幫助有需要的人)

唔好搞破壞呀

同埋d朋友搞破壞就走啦

放孖day 玩下mc先

係咪冇了Online map?

有offline map係#1

想應徵做鴨免工人

原來仲有開

加左了

做乜spawn point條鐵路同埋個站炸到爛晒

應該係比雷劈完著火爛曬

係咪係game入面顯示果個名就得?

多謝樓主

Server Update 23/2/2018
- 新SPAWN正式開放(用番1年前初代SPAWN), 周圍環境會更適合新人起手和定居
- 除左行雷既火熜左之外, 其他火依然會蔓延 (包括:打火機, LAVA)
- 淨係CREEPER炸唔爆野, 傷害依然有 (閃電CREEPER炸死怪依然有跌頭)
- 冰同雪塊改左唔熔化, 可以用冰同雪塊黎起野

已經有朋友入左
麻煩樓主加一加
小弟係良好公民

加左, 大細階無曾既話就可以入得

Not whitelisted
想問下一入minecraft launcher右上角果個係咪id？
唔好意思太耐冇玩
或者試下全細階？

發覺右上果個一定係大階

呢個應該冇錯

OK左~

召喚WALL CITY村友 最近已經有3個村友回歸了

有朋友入左想一齊玩
唔該哂樓主

加左, 歡迎

以下係樓盤廣告

連登村歡迎各位新手加入起屋, 亦歡迎老手加盟

村長強勢回歸

有冇計呀樓主

有計, 得左, 歡迎

連登村重建!!!! 歡迎新舊人入住
連登新村為新人而設, 地處SPAWN點出口不遠, 新手都可以快速到達

村落有大量已建房屋, 如該屋無鎖箱鎖門即可入住
此外村落亦有旅館驛站及冶煉所,鍊金屋供新手使用, 半山亦設有公共附魔室
市中心有公眾倉庫, 鼓勵新人互相合作, 分享物資共同生存, 建設村落

村落遠離目前人口密集地區, 新人可以自由發展而不必擔心影響其他玩家
村落後方可以隨意建屋, 但希望盡量貼近村落整體風格

想同班FD一齊玩

ADDED, 歡迎

真心想問shader
Kuda + min illumination max?
Seus 既夜晚黑到瀨屎

seus 10 ultra dof

ahahAHHAHA

我接受到 算係最靚

湯姆崖X芝麻街第二期發展工程
爆裂山村

我係超級新人，自己玩都淨係挖到去鐵礦，請多多指教！

Thank you so much!

連登村歡迎新手定居

thank

ADDED, WELCOME

唔該

你地係咪一早打贏了終界龍？平時就起下屋？

終界龍可以合水晶復活

thanks

之後會裝砍木mod嗎

唔會, 好多其他既都無裝到, 玩法比較純同簡單~
仲有記住地獄同終界死左會跌哂身上既野, 去之前要有覺悟

ADDED, 地圖同以前唔同左

歡迎熱愛起中世紀風格嘅朋友一齊填滿呢條村

玩家近照:

另外 連登村 已成為新手村,
連登村位於重生點對出, 歡迎新人入住

現在既重生點就係上年初代SPAWN

非常歡迎正常既老玩家回歸
舊地圖有BACKUP, 可以搬運之前既建築#

衰鬼趁我起緊野影我村 又影得幾靚

我工人個平台破壞曬圖二

新手想加入

好耐冇玩 想加入

想問下衣家係咪唔同機種都入到同一個ser

留GAME名

我依度係PC, 其他機種未試過, 多數都唔得

連登村村長專用工人

Id: SILVERING129

我番去睇番下我個ID先
求加入

基洛夫納粹興登堡號戰鬥空艇

想問kinglam_係唔係bot嚟

係

sorry我太耐冇on
係咪del左我名 ？
名:unhappyjack

ADDED AGAIN
無DEL名, 早1個月前SERVER轉左開心版都玩到,
所以白名單係1個月前加既要重新加過

咁我之前起d野仲係唔係到

可以搬

係健在既

求加whitelist

無限期罷工

食曲奇啦

美味

我要石呀

可否幫手加多個fd

我睇到了 麻煩哂
呢排都會成日on嫁啦

有冇online map
想周圍參觀 但唔熟路

有offline map, 紅色交叉係而加新SPAWN位置

呢個係咪咩指令都冇 整屋企要用床？

YES, 有個木牌鎖箱既 /lockette 3 名 就係加埋fd個名係你lock左既箱既牌度

Switch版新手可以加入？

我得19 macbook ，玩唔玩到？

yes

比唔比玩下咁拆人野偷人野

唔影響到其他人, 想點玩都得

真係整左

啲野被人拆左咩事
冇左好舊煤磚，地板都被人拆埋

堆鑽石裝都被人偷埋

Joe_Chan 唔該晒

有啲想玩返
諗返起以前玩朋友ser
掘到鑽石合做磚頭起屋，一晚就穿左窿

飛田 <> 爆裂鎮大運河完成 黃色係有隨道過

尋日運熊個陣發現可怕嘅幽靈船

村長不行了

救命點除褲.....

綁定詛咒

加白名 NaANDzi

有咩方法可以除左佢

入 nether 前搵張床瞓，入咗之後搵個近嘅安全地方自己射自己/叫人斬到死（唔好用熔岩除非你唔想攞返），復活之後入返去。

入nether之前搵個箱放低家產
放低之後入去死一次就得
因為nether死會跌晒啲嘢
順便跌埋條褲

Thanks上面2位巴打

其實啲人去曬邊 係咪有第二個世界？

你睇chat 都知我地分曬南北兩邊起

我果到好似荒廢左既城鎮咁

係 除左初初玩返樓主送我返去 之後就冇見過其他人 好撚單機 但係同佢地一齊玩 我又好似幫唔到咩手咁 所以我都係keep著單機

咁你又慘啲 人都未見過 我間唔中見到幾個既都

已發展既地區有2個左右, 不過2個地區既玩家群都比新人搞破壞搞到怕怕了,
所以而加都好低調咁玩, 玩耐左多左正常既互動可能可以一齊生活,
但現階段都係keep住而加咁

南北中間有條村叫爆裂鎮

我運隻牛運左成個鐘都返唔到去 點算

重生點對出係連登村(新手村)
主要係比新人暫時有個瓦遮頭, 村入面有小量物資比新人有新手福利,
次要係用黎鑑定一下新入既玩家係正常人定係強盜定係破壞狂,
舊玩家通常鑑定左一段時間就會邀請正常既一齊玩

重生點座標係 x:-200 y:64 z:-120

。。。。呢個係新spawn點？
我係-270 62 -1560 可以教我點行？先搵x?

係GAME入面按F3會有XYZ座標

我屌！搵左一個鐘 運左一個鐘 終於到

geleleplus
而家仲有冇

想問下個地鐵係咪冇用..？
完全去唔到其他地方 一係死路 一係斷左軌咁..

呢個ser嘅背景故事
好耐之前有條好繁榮嘅連登村，村民快快樂樂咁生活係入面
但一場突如其來嘅戰爭摧毀左村落同鐵路網
好多村民係戰爭入面被殺
倖存嘅人逃亡到東面，建立起新嘅部落同村鎮
比如連登村村長個仔就係一個大彈坑到建立左爆裂鎮

利申9up
條軌應該係廢左掛

巴打仲有玩？叫咩名

成日係chat 吹水其中一個

村長進入故事模式

想加入
今晚收工再補game名
btw,Ｄ建築好靚，樓主自己起？

樓主淨係整左SPAWN重生點, 其他全部都係玩家起既

以前同fd玩好中意起野
依排玩返自己研究緊指令方塊，好好玩

不過依度生存同無指令用, 係收集材料方面要多D功夫

冇乜所謂啦
生存都好好玩
之前Ｄ建築都係生存起
中銀大廈成座都係玻璃，起到嘔血

比如等朋友挖完偷佢個d料黎用

希望玩家們收集材料既時候係去大自然收集材料,
而唔係去人地屋企收集材料, 減少玩家與玩家之間既磨擦, 多謝合作

咁衰仔！？

好彩我有工人

有個K字頭 _字尾嘅玩家
周圍射箭 射死咗啲有圍欄圍住嘅動物
麻煩gm bam一bam佢

KxxxLxx_?

不能說的名字, 說出這個名字會帶來不幸

呢個玩家成日隱身嚇人搞破壞 比如亂改我d寵物嘅名

佢幫助人既時候猶如天使般的溫柔, 執行制裁既時候好似惡魔咁殘酷

樓主可唔可以教我點ser材質光影個d？
同埋我個位置係唔係新手村？

我自己就裝左OPTIFINE先
再係佢裝完之後開GAME LAUNCHER揀番OPTIFINE開GAME一次,
之後有個SHADERPACKS既FILE係.MINECRAFT FILE入面,
再上網揀個靚仔岩心水既光影MOD, 我自己就睇依個
下載佢唔洗解壓縮直接放入SHADERPACKS FILE入面,
然後入GAME係OPTIONS個VIDEO SETTING既SHADERS入面
揀番你岩先下載既果個光影MOD名再按DONE就OK

你個位係新手村隔黎

材質包都係上網搵岩心水既TEXTURE PACKS,
之後又係唔洗解壓縮成個放入去.MINECRAFT FILE入面既RESOURCEPACKS FILE度,
再係GAME OPTIONS既RESOURCE PACKS, 左邊個排有你岩先下載既材質包,
按佢一下會彈左去右手邊, 之後按DONE就搞掂

好正 感覺唔同哂

你依邊唔係新手村
近TOM個邊, 已發展既其中一個地區之一

南方

點解youtube片入面啲link download唔到？禁左download冇反應...

ID:HEI_HEi_hei
想加入

如果佢LINK唔WORK, 可以直接GOOGLE搵佢個光影名, 都搵到下載

好的 另外想問下 點解條JJ搬左黎我屋企 個地形好似唔同左

部腦壞咗玩唔到

幫手推下

有冇人有性趣起啲大project

起城鎮算唔算大project 有興趣起中世紀建築可以去我個角鬥場附近起周邊建築

到時出現左d泥+鵝卵石建築係附近唔好搵我

id: fazca

greedydog

thx

感謝

ADDED,

[member]Dreamyuna

yuju

清明時節雨紛紛

清明節 我 仲番緊工 起唔到嘢了

屌一入黎都唔知唔見幾多data

太多圖

用數據入game

上一頁ADD左

唔該, 要搵材料, 食物, 資源, 係去大自然搵,
而唔係去人地屋企搵資源, 之前已經講過了,
下次再收到投訴就唔好話我無講過就BAN, 多謝合作

強烈要求下次post犯人破壞嘅相

未POST, 仲可以回頭是岸, POST左就番唔到轉頭

Hi

咁宜家可以post啦

陳生, 咁錯蕩呀

有人被繩之於法 點可以唔食花生

CASE咁細不值一提啦, 貼陳生個樣仲比較會有玩家知道

post la

Id: TetrisNg

宜家先知呢隻野姓陳

據說呢個世界
有好多條鐵路
到達世界各地 各大建築
但係自從一眾老玩家擁有鞘翅之後
鐵路就愈來愈少用
新玩家更唔知道鐵路嘅存在
日後嘅地區發展不斷改變地形
令到鐵路變得破碎
鐵路嘅消失
連同隱藏喺地底嘅秘密
漸漸被遺忘

從前, JERRY屋企有七張凳

又嚟

you are not whitelisted on this server!
係唔係關大細階事

係, ADD左多次

留住名先
遲D得閒玩

panama

應該唔係

chonlong

如果你係連登村居民就向東南走

siking
dicky

dickyisdog

加多個fd玩

Barry

留名

dicky 係你朋友嗎?

kinglam，我係jerry有事相求
但我冇咗個discord ac
可唔可以放條discord link黎

ching我揾唔返個ac

你MINECRAFT入SERVER前見唔見到條LINK,
再唔係依個POST #1 有LINK既相

唔係 係加速狗

講左了

鑑於最近新加入玩家質素大幅下跌, SPAWN重生點將搬遷遠離民居

真係肆無忌憚

ADDED 歡迎

新SPAWN已完成

留

留名，想玩

請問會唔會有用語音軟件咁？因為一個人玩冇人吹水會好悶

discord間中有人吹水

我前幾年都係舊登同d朋友租過server黎開minecraft ser,好想再有一班人一齊玩

ID:CKCHARRY123

你個名噉長

ADDED, 原來個a要大階

加多個fd

想問下係咪留個ID就ok?

係呀留GAME ID

thank you
留多個添

唔該哂

ID: play01

APLui
LYCrz

Thx

巴打
可唔可以教我開ser/有冇link教開ser?
想開個幾人server同 fd玩modpack

玩MOD SERVER我都唔識, 不過我係租SERVER個網頁見到有得SET,
你上網研究下吧, 我只係識開一般既生存SER同建築SER

上面個個入唔到

求加 唔該你

見到1.13update好吸引 準備回歸

By goddannn

godd

好彩冇拆godd 係村間屋 godd 回歸要黎南方公園呀

巴打
我用forge+hamachi 開ser
個ser入到黎 但係做唔到任何野
打block會彈返轉頭
可以點解決

依家淨係open to lan 同fd連

我未用過forge , hamachi 開ser ,
開ser我多數用 bukkit , spigot

通常係發生咩事
host 電腦唔夠力？

bukkit , spigot依類型方便後台裝插件, 另外set權限配合埋插件都輕鬆

其實唔洗呢d
同1,2個fd玩連機only
只係玩ftb modpack

forge入到玩唔到
是咪應該試bukkit or spigot?

我未試過搞modpack server, 你可以上網搵下相關既攻略

SERVER已經再續租左多1年, 到時1.13更新, SERVER都會有大更新

可以預告會有(而加未有)
加強各種保護 (防火, 防爆, 保安)
新SPAWN
BUILDER WORLD
AFK POINT換材料
有冷卻時間/SPAWN指令
JAIL監獄
等等既更新

SERVER方針到時由原味生存轉型到休閒生存, 但唔會太過破壞生存世界既平衡

另外玩家一直以來對之前既7仔員工既愛同思念ADMIN已經收到你地既訴求,
大更新有機會加入番大家最LIKE既7仔員工

agentsofshield

想試下Jail

試下7仔員工會開心好多

l3enjamin5in
求加，無玩幾個月呢度仲係得呢個ser…

最近出現左特別既情況,
如果ADD左白名而無入過黎,
或者 留名當日唔可以入黎,
都會變成未夠能成功加白名處理

想問下用唔用到skin

用到, 如果換SKIN就要等一陣先見到換左SKIN

我拉埋啲朋友玩先

唔知有無分大細階

ADDED, 入唔到再CALL我

入到 唔該

HUNGCHANMUTE 求加

[url]求加[/url]

入唔到

HungChanMUTE

LICHKING12

ME PLEASE

id: lam4c14

MoonNightShadow

Fandango

ID:ALECNG

Trevor

ADDED, 入唔到再叫我

ID: HouinKyouma

有冇onlinemap?

冇, 黎緊1.13更新會將個SPAWN搬返近民居

carhung

1.13幾時更新?會唔會remap, 會既我唔玩住喇

唔會re

Game ID:KenCraft_YipRS

Frederick

JackVilla
thank you

想知張地鐵地圖點整
anyway

ADDED
想知張地鐵地圖點整 熱心玩家整既, 我都唔知點整
想問下win 10版本入唔入到?THX WIN10版本入唔到

Qwertfh626

timmy3123
shing
兩個 麻煩你

GodSizeDick

d人係邊度住架 ?點解spawn附近一d建築都冇既

GodBB

等緊試個jail

可唔可以指一指將來個spawn響邊
唔想而家起完野之後個spawn搬左去老遠

黎緊更新既新SPAWN位置將會非常接近舊玩家既集中地,
而個邊有好多建築群, 因為而加未SET保護, 所以要等到更新左先會公開位置

你可以係地面起住屋同建築先, 到時可以幫你搬過去附近既地方

DOSIAXGOD001 求加

有冇得反對搬返近

應該最近都有1000格既距離, 係海中心水底位置

之前經歷太多

在大海中心呼喚愛

DOSA 再求加多個

renanaminse46

DosiaXgod001 原來我打錯大細階 SORRY 入唔到

好耐無玩想down番玩 down落嚟都個140mb都要成個鐘

有無快啲嘅方法

andy666

錯咗login名
應該係Renanaminse46

大家住喺邊其實

AnsonChuHo

黎緊更新用既新SPAWN將會有傳送門同而加用緊既舊SPAWN接駁互通,
所以唔洗擔心距離好遠既問題

POST既第一頁 #1 SERVER SETTING個度已經講左,
地獄同終界死左既話係會跌哂D野, 無信心就唔好亂咁去, 死左唔好搵我

會唔會開個資源世界 而家終界同地獄相信都已經咩都比人挖哂

點解我掘唔到野既

唔會有資源世界, 終界黎緊更新會RESET, 地獄仲有好多資源,
黎緊1.13更新後可以掛機儲分去積分店換材料(有地獄同終界既材料)

你係邊度掘唔到野 ?

喺雪人附近

pish

qwertfh626

OK NOW

其實呢個map玩咗幾耐

有冇人解釋下點解下界咁多路軌, 多到好恐怖

而加張新MAP都有半年UP了
再上一個舊MAP都有半年UP

未落過 乜裝都冇

壓抑生怪 路軌上唔會生怪

仲以為有個癲佬自己整到咁

癲佬唔只一個, 有好多癲佬

想入
CHleolaw

我係舊玩家

ADDED, 舊玩家? 無印象

我見到張小地圖好似

而加上緊線既玩家有D係由上年玩到而加既, 你睇下有無係認得既

冇
之前有冇玩過類似估會挖到幾多粒鑽石既遊戲?

SERVER未曾有過MINI GAME, 活動都係成年先搞過1次, 所以就

呢個ser係咪有火車站? d人話冇既

Keithfonggg

iamNigger add plx

呢個名

Pixelllll

momoriin1109 感謝

白名係咪o係呢個po留名?

Tewhe

感激不盡

SingleBall
howard2121
唔該巴打
BTW之前玩過不過改咗名

Jack456789
感謝

DragonLung00
唔該巴打

...想問下初始重生點座標係幾多..

冇save home可以試下自殺
普通世界死左唔跌野

momoriin1109
感激

DTSAA40

user name MATTHEW_GOR

睇番POST #604 多謝合作

thz

點解巴打唔裝mod既

一來ADMIN唔想搞咁多野, 以過往經驗, ADMIN越鐘意搞野, 受罪既都係玩家
二來你可以追番上年既舊POST, 睇番依個SERVER一直以來既風格

其實依個問題, 連玩左一段時間既玩家都識答

感覺上無mod既話得建築可以玩下

依度無裝MOD仲有咩可以玩, 你可以睇下有無已經玩左一段時間既玩家肯講下心得,
我講就無說服力既

幫我起野

瘀血

ShekJai

sorry 我眼殘睇錯大細楷 應該係 Matthew_Gor

ADD左多次

牌鎖箱 最多可以加到幾多個人落去...
同埋個指令唔太識用

SpritelyChalk34

user name KeithSSS

TKS_hin 幫手add個fd

H1BIKIIII

ADD哂

Jordan23isMe
SY
thx

第1個ADD左 , 第2個名太短ADD唔到

咁叫SYSO

SFission 先真
上面嗰個係win10 xbox 版

唔知點解都係入唔到

但我依邊見到係咁樣

jason322_Hunter

是咁的 我起左個路軌去一個5千格遠既地方
如果覺得重生點附近冇資源既話 可以坐車過黎開發下
入口係重生點附近條村

同朋友一齊入黎玩
Orion300
MaxHoTo
sadaharu_bb

加一加白名單唔該哂你

Sadaharu_bb 要加多次 入唔到 thanks

係咪有分大細草?

lovecham

加一加白名單

唔該曬

邊條仆街偷撚晒我啲薯仔同蘿蔔 你偷都唔緊要呀，你種番呀嘛 仲要剪撚晒我啲羊毛同殺撚咗啲牛

我屌你老母呀

我昨晚加入後 改人物SKIN 但SER入面唔顯示
我去其他美國SER 就正常顯示 請問點解決

人物名MaxHoTo

換SKIN要等可能半粒至1粒幾鐘幾時間先會見到, 因為唔係正版SER

等左全日啦 從昨晚到家陣

super_attack_pea

Anzonltm
thx

可能要等耐D

唔知邊條友放左隻狗落鐵路度 又殺唔到隻狗 可唔可以幫手清理下

我係MisterD

入唔到 1.12.2 開心版:(

you are not whitelisted

8319 5545
4206 5178
兩隻狗
唔知邊個特登放落去 仲要分開擺落去放低
又要放舊石中間

但我見到你唔係用依個名入, 所以無whitelist, 你可唔可以用番MisterD入

已處理

HeyYozZZ
Thanks!

有冇地圖睇下,一開波冇方向

無, 要自己裝mini map mod

地獄同終界將會RESET, 今日RESET左地獄先,
到黎緊更新會RESET埋終界, 地獄同終界係中立地方,
到一段時間就會RESET, 所以唔好係地獄同終界建造太多建築,
到RESET個時就會無哂, 主世界唔會RESET, 淨係地獄同終界會

已追加左 /co i 功能, 打左依個指令之後,
左鍵打個方塊可以check果個方塊幾時放或爆,
用右鍵就要首先手上面拎住個方塊先, 然之後右鍵都check到

*** 唔check既時候要打多次 /co i 就會變番正常模式
查到屋企係比佢個搞破壞既時候, 唔係搵admin, 係你搵左果個人傾左先,
傾唔掂, 搞破壞果個人唔合作先至搵admin

方塊就話可以check, 我隻雀唔知比邊個整死真係冇仇報

SamJ

SamJ1128 先真

strikekit

RALOEH ++

P1kachuuuu

Dragonho
NormalPeople
++

justin5445
++

打唔爛嘢嘅 id: TetrisNg

/spawn 用唔到

我舊屋個箱開唔到

Thx

game名: kamheracross
求加

留個名先
以前有一輪玩紅石玩到好癲,跟住好耐無玩唔記得曬

10KSUB40

唔知我部老爺機重玩唔玩到

Newtype369

依到唔係好歡迎玩紅石玩到好癲既玩家
尤其是紅石藝術玩家, 係極之抗拒

ADDED

唔知我部老爺機重玩唔玩到

ADDED

自膠 太耐無玩唔記得大細楷

10ksub40 麻煩巴打加多次

/register 之後再打PW?

以我記憶係/register 密碼 密碼

終界reset 左未?
RESET完條龍係咪又會出返黎

MrRedJustin 唔該樓豬

好多人

ser主真係唔諗住搞活動 ?例如招下搞手整地圖打副本打怪果d

副本上年都有幾個既
上年既情況係d怪屠殺到玩家叫唔好再整副本

有人入去幾秒就死左
怪物夾道歡迎

上年好似係入去一刀一個, 比怪
最後都係要關閉副本回復正常

咁係怪物setting問題姐 搞番好D平衡好應該冇問題既

平衡

係, 副本既存在的確係會影響生存既平衡, 所以最後副本無左, 唔會影響平衡

只要有副本 就永遠無平衡

name: LePetitPrinceXD

我嘗試下放幾隻副本既小怪係提議開副本既玩家隔黎同屋企, 測試下
另外1.13更新會有個JAIL既MINI GAME, 到時可以傳送想玩MINI GAME既玩家入去比MINI GAME玩下, 但入左去可能就出唔番黎了, 監獄MINI GAME

放喺地獄

一啲都唔平衡呢隻遊戲

監獄風雲2018 MINI GAME 預計有幾種玩法, 守行為, 勞改 同 終生監獄 既玩法,
到時係歡迎自願或搞左事既入去玩下, 入左去好難出返黎, 出得返黎都殘廢, 好好玩

應該場地會放係生存世界, 方便其他玩家入去探望同恥笑

屋企係雪山村, 放黎屠村啦

2017最受歡迎

唔會亂放, 淨係放係提議開副本既玩家既床邊或屋企門口, 方便測試

TEST完, 簡單既怪都已經... , 如果真係整副本一定好似上年咁樣

其實得閒咁玩幾好玩 但d戰利品可以好d而家得d普通掉落物

有冇人可以收留我一齊起下野?

利申建築撚

當真係副本既時候, 死左會跌哂身上既野同入面放唔到BLOCK,水,LAVA個D既時候,
就唔係咁講法架啦, 其他PLAYER都唔覺得好玩

係黎緊1.13更新用既新SPAWN, 我會加少少類似半個副本既場地,
但唔好對依樣野有任何期望, 因為只係用佢黎裝飾下個新SPAWN

睇點set既姐, 我之前玩果d都係放唔到block但唔會跌野可以放心盡情打
雖然我覺得可以放block會令個玩法有D變化而唔係單純互毆

推比多D人玩

唔係點SET既問題, 而係POST既第1頁,
主要招募對象: 對Minecraft既輕鬆休閒簡單玩法有愛既玩家

所以係唔會整到好似出面個D, ONLINE 打打打殺殺殺爽爽爽 OFFLINE,
我地依度並唔會咁樣, 過去現在將來都唔會

Tommylee6414
Filewan6414

Diulastar

thxxx

好似唔得呀ching

好耐冇玩想玩番Minecraft，求加：

AnsonL_

有無比錯名? 大細階一個字都唔好錯喎

我都係純粹問下你地會唔會咁搞姐 睇下有冇多個玩法姐冇都冇所謂

其實由上年開SER到而加, 一直開既POST都有講,
如果再有唔明既地方, 可以睇左舊POST先

想問下通常大家喺邊度聚居，
我玩左成個鐘都唔見人😂

Kwan0929

有冇興趣揾多幾個一齊住? 我起野多

黎我地條村 坐地鐵黎 地方大 又招人
想搵人一齊填平塊地起野

好喎，我行地鐵隧道過去睇下先，我本身響舊村起緊間屋

唔好行 拎架車坐過黎

好 因為我岩岩先掘到礦

Shing

想問MacBook 玩唔玩到

josiloku

thank you

傻鳩名

樓主個名好熟,係咪之前有玩歐洲板圖個ser?

應該無, 我活躍玩其他ser既時期大概係2011至2014

車站坐標係幾多？
係教堂一出黎淨係見到個墳場...........

屋附近啲樹係咪你種架?

利申mj

有/co i可以自己check

依家嗰啲係 不過我未種之前嗰到已經有成咋樹以為係你種既tim

屋後個啲係我種啊

可唔可以清一清終界龍 有BUG 打唔爆水晶殺唔到

清左

地鐵成日有怪嚇死

LcYee18 thx

非常歡迎上年有玩既玩家回歸

巴打想玩

ID : 678

你地伐木可唔可以唔好伐一半

求X 9千幾附近既史萊姆生成區塊 想整農場

同求 邊到有沼地打史萊姆

企半粒鐘先有兩隻

Y<40 掘幾個chunk等下睇下有冇咪知係咪slime chunk

專登揀個附近有風水林既地方起聖俾人斬晒
自己種返

where...

新世界站 不過冇話唔俾大家斬既，我自己種返就ok

LAZYCHAN

Sor9巴打，係LazyChan。唔該你

加我：___Woody___

所以我咪話隧道1*2就最好 窄得嚟又真實 紅石火把當埋火把放 又冇怪

其實spawn去地鐵站會唔會好難搵 但spawn有保護起唔到新站

放個牌寫坐標都好
Btw邊個係Mr.K
周圍放牌

有條3*3 快通了

1*2真心最快又貼近真實 又實用

KAHOBB++++

kahoBB 佢又比錯名我

PANAMA

碌甘蔗

鴨免見到D浮空木可唔可以幫手掘咗佢
好礙眼

好q多 大家合作啲幫幫手

幾時起翻個

好多人起d 1x1柱
同佢拆左佢唔算破壞其他人既野呀話

砍完樹順手原地種返樹苗 可持續發展

please add:

thx

係你屋企附近有D咁既柱都可以拆既

Ansonwong

ID:HA

The username is too short.

SUISING

我同我朋友

會update 1.13?

會

謝謝

幾時出

ID: Xelanlcplz add #adore# #adore#

6-7月左右掛, 要睇隻GAME既官方幾時更新

入唔到喎

Name:Brian

K4nn4
唔該巴打

唔得wor
要Vlan?

依個係開心版

Name:FisherManNok
Thanks~

就咁打IP入

都係唔得，出番依句，off左防毒，你有冇你用開既開心link比我？

thx

唔該哂巴打

ID: FRANKWEST
唔該巴打

[quote]

thx

唔該哂巴打

ID: FRANKWEST
唔該巴打[quote]
ADDED,

入唔到

另外想同你地同咩材質包架???

我都係入唔倒

有無比錯名呀, 大細階一個字都唔好錯, 你比錯我就會ADD左錯既名, 就會入唔到

FrankWest先岩

MABEL +++

一個月內唔會更新地獄住掛...
唔想鋪完就RESET左SAD

冇錯
咁樣先正

忙埋呢幾日再開mc

唔該巴打

咁想問埋 1.13呢咪更新左好多海域既野同冰島之類 咁主世界唔更新咪用唔到果d野

有啲想玩但已經好耐冇掂mc

以過往更新用番原地圖既經驗, 原地圖未探索既地方會有新地形, 而已探索既地方就唔會有新地形, 如果情況唔樂觀, 我可以係保留原地圖既前提下再開多張新生存都可以, 到時再睇情況

LONELYGUY

冇mini map?
搵唔到offline map

首頁個offline map死左圖

有冇類似依種offline map?

MOMO0604
TIM2251989

見到你名係LonelyGuy而唔係LONELYGUY已經ADD左2次,
另外兩個都ADDED

FIXED無限刷路軌BUG

原來大階A

麻煩曬

Matthewlove520

新手

請多多拍教

請多多指教

hanghangbb 求加

有無online map?

麻煩幫我white list多個：hanghangbbb thanks

Degeano1
Marco129c

thanks

Dunne

求加

想問中世紀村係邊度
想同朋友起個城堡

未聽過有依條村, 你同朋友起返條吧

我想問係未夜晚先開?
連唔到

入到

入唔到
Timed Out

wacaca

上面張圖嗰兩個地方係邊到黎 好似冇見過咁既

SPAWN有傳送可以去, 不過入面有領地保護, 只開放參觀

邊個起?

老玩家居住地

SPAWN係咪指墓地?唔見有傳送點既

屌搵到了

應該要完intern先返到黎

幾靚

終於有傳送點
次次探人都行餐死

DynAmiX

屌真係好想拆右邊果幾碌野

new_world_4k_1.jpg (1.8mb)

new_world_4k_2.jpg (2mb)

滖動，見到自己間屋

我想問翻版係咪都入到SER架?

開心版可以

單條一字無意義既可以拆